啱啱係大阪借尿袋俾我嘅巴打 多謝你

話說我missed左尾班車返桃谷 諗住慢慢行返去再搭的士 點知部6s突然熄機 喺我慌到仆街嘅時候竟然係7仔聽到廣東話 仲肯借尿袋比我
多謝你地4個 我返到去喇巴打們 你地係大阪同廣島玩得開心啲！

唔洗客氣 大家香港人

係咪真係巴打你

點還？

尿在路邊嘛

叉左一陣 著返部電話就走！

日本7仔好以有得差喎